啲五毛散播自殺意識，想黑化成個行動

等啲和平主義、媽媽，唔再支持反送中
再宣傳黑化我哋鼓吹自殺

各位要一致對外，唔好自殺

香港需要你

推